［Live] 2130 HOCC 網上演唱會Acoustic Live

無得出街、無得聚餐、無得睇戲、無得旅行、無得做show、無得做Tour，搞到大家日日喺屋企生曬🍄，咁⋯⋯唯有網上開show同大家相聚、打打氣，用震～～～音振奮大家啦！

網上演唱會Acoustic Live ，唔洗撲飛、不限人數、費用全免、仲開放點唱添（有人肉點唱機何餅坐陣！），大家想聽乜，快啲喺下面留言啦！

Youtube、Facebook同步直播。

Prefer Youtube嘅可以去呢度：

開始左啦

睇下警眷亨點鬥c 姑

自己做冷氣軍師叫人走就叻叻，戰略